[突發奇想] 萬一 N年後, 北韓比南韓更親美國, 咁美國咪支持北韓統一南韓?

屌, 不流血輕鬆統一南北韓, 得金仔做到

正確的黎講係

南韓為左搞經濟, 養娛樂圈班人, 要睇中國班土豪面色做狗, 迫住要親中
北韓有南韓養, 唔洗點搞經濟, 係完全唔洗親中, 可以冇成本親美

咁N年後, 美國會唔會支持北韓仲多過南韓?